{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001999",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022120783361/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "소매 트임 터틀넥 니트 - 레몬"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で生産するブランドです。 彼らの商品の中で製品番号SS23 / 323151LY1Fは柔らかい肌触りと伸縮性があって楽に着用できるタートルネックプルオーバーです。 この製品は袖にスリットディテールでデザインポイントを与え、体に適度にフィットするシルエットを演出します。 冬のアウターの中のインナーとしても活用しやすい製品です。 この製品の表地はレーヨン53%、ポリエステル30%、ナイロン17%で構成されており、必ずドライクリーニングをしてください。 摩擦により毛羽立ちができるので注意が必要で、外部摩擦により伝線現象が発生することがあるので注意が必要です。 バッグ着用時に不必要な摩擦を避け、ファスナー、ボタン、スナップなどはロックされてから裏返して洗濯してください。 もし付属物が着脱可能であれば、分離して洗濯しなければなりません。 金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、体質によっては注意が必要です。 暖房器具など熱気の近くに置かないように注意しなければならず、水洗い時に若干収縮することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 製品が白系の製品に色移りする恐れがあるので注意が必要で、敏感な肌と接触すると肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。 長期間保管する場合、防湿剤と一緒に保管する必要があり、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "8 secondsはどんなブランドですか？",
            "answer": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で生産するブランドです。"
        },
        {
            "question": "SS23/323151LY1Fはどんな商品ですか？",
            "answer": "SS23/323151LY1Fは柔らかい肌触りと伸縮性があって楽に着用できるタートルネックプルオーバーです。"
        },
        {
            "question": "SS23/323151LY1Fはどのようなデザインポイントがありますか？",
            "answer": "SS23/323151LY1Fは袖にスリットディテールでデザインポイントを与えています。"
        },
        {
            "question": "SS23/323151LY1Fはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "SS23/323151LY1Fは体に適度にフィットするシルエットを演出します。"
        },
        {
            "question": "SS23/323151LY1Fはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "SS23/323151LY1Fの表地はレーヨン53%、ポリエステル30%、ナイロン17%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "SS23/323151LY1Fのお手入れ方法は何ですか？",
            "answer": "SS23/323151LY1Fは必ずドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "SS23/323151LY1Fは摩擦による注意事項がありますか？",
            "answer": "SS23/323151LY1Fは摩擦により毛羽立ちができるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "SS23/323151LY1Fは伝線現象に注意が必要ですか？",
            "answer": "SS23/323151LY1Fは外部摩擦により伝線現象が発生することがあるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "SS23/323151LY1Fは洗濯の際の注意事項はありますか？",
            "answer": "SS23/323151LY1Fを洗濯する際はバッグ着用時に不必要な摩擦を避け、ファスナー、ボタン、スナップなどはロックされてから裏返して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "SS23/323151LY1Fの付属物の扱いに注意が必要ですか？",
            "answer": "SS23/323151LY1Fの付属物が着脱可能であれば、分離して洗濯しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "SS23/323151LY1Fは金属アレルギーに注意が必要ですか？",
            "answer": "SS23/323151LY1Fは金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、体質によっては注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "SS23/323151LY1Fは熱気に注意が必要ですか？",
            "answer": "SS23/323151LY1Fは暖房器具など熱気の近くに置かないように注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "SS23/323151LY1Fは水洗い時に収縮しますか？",
            "answer": "SS23/323151LY1Fは水洗い時に若干収縮することがあります。"
        },
        {
            "question": "SS23/323151LY1Fは変色することがありますか？",
            "answer": "SS23/323151LY1Fは強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "SS23/323151LY1Fは色移りする恐れがありますか？",
            "answer": "SS23/323151LY1Fが白系の製品に色移りする恐れがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "SS23/323151LY1Fは敏感肌に影響がありますか？",
            "answer": "SS23/323151LY1Fは敏感な肌と接触すると肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "SS23/323151LY1Fを長期間保管する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "SS23/323151LY1Fを長期間保管する場合、防湿剤と一緒に保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "SS23/323151LY1Fの損傷は補償されますか？",
            "answer": "SS23/323151LY1Fの損傷は消費者の不注意によるものであれば補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 1028
    }
}